有冇人好羨慕啲識畫畫嘅人?

琴日出咗部新iPad咁我見佢support Apple Pencil 但成七百幾蚊諗左陣買唔買好!
嗰陣時我諗住買支筆返嚟試下畫畫都唔錯
所以最後都係買咗
琴晚到今朝試咗成日畫出嚟嘅都係小學雞草圖，用小畫家畫都差唔多
即刻覺得藝術係唔可以勉強同埋好羨慕啲識畫畫嘅人
有冇人自學畫畫成功

你放左幾多時間去學同練先？

琴晚到今朝試咗成日畫出嚟嘅都係小學雞草圖，用小畫家畫都差唔多

你諗住買裝備送技術？

用Mouse畫始終無咁方便,以為有知筆會即時升級
當然結論就係唔會

係
買左部cintiq放係度煲醋

上網見人畫幾筆就掃描到輪廓出黎,自己落手畫連畫個面型都唔識畫

我明白, 不過我連裝備都冇

買本教畫畫既書
學下光影線條點畫
應該會進步

我都係
買左部WACOM 24HD 放左係度成一年半
實際用既時長唔夠10個鐘

畫畫係要大量練習
你覺得簡單嘅技巧
可能人地keep住做幾年先睇落簡單

我都係自學

你正職做插畫？

覺得識畫畫嘅人好正

我只係識畫掃描

i c
我都follow開幾個畫畫好叻既女仔
起ig 😃

羨慕
人地幾辛苦去練你又知唔知
自學根本唔難
有恆心就得
小學畫到而家 起碼個個都話靚

拋磚，我都冇讀過art
純粹睇得多漫畫
不過我未試過用畫板 / iPad

做左幾耐到？

個個都電繪

想學畫畫其實我建議都係由傳統紙與筆係最好
IPAD畫落去既觸感真係好差 (應該話非紙類都係差)
真係貪方便先會起電腦/IPAD作畫

羨慕都唔得？又唔係妒忌,而家每日用ipad畫小小野希望有進步